<resources>
    <string name="app_name">Álcool e Saúde</string>
    <string name="welcome.1">Bem vindo ao Álcool e Saúde.</string>
    <string name="welcome.2">Você sabe o quanto o álcool pode afetar a sua saúde ?</string>
    <string name="welcome.3">Avalie o seu beber. A avaliação é gratuita e sempre será!</string>
    <string name="welcome.4">O conteúdo foi criado por profissionais de saúde e especialistas na área.</string>
    <string name="button.evaluate">Começar a Avaliação</string>
    <string name="hello">Olá!</string>
    <string name="questions.0">Para saber o quanto você bebe e os impactos para a sua saúde, precisamos das seguintes informações:</string>
    <string name="questions.1">01 - Sexo</string>
    <string name="questions.2">02 - Nascimento</string>
    <string name="questions.3">03 - Às vezes, você bebe, cerveja, cachaça, vinho ou outras bebidas alcoólicas - mesmo em pouca quantidade ?</string>
    <string name="female">Feminino</string>
    <string name="male">Masculino</string>
    <string name="yes">Sim</string>
    <string name="no">Não</string>
    <string name="next">Próximo</string>
    <string name="back">Voltar</string>
    <string name="audit.3.1">01. Com que frequência você consome bebidas alcoólicas? </string>
    <string name="audit.3.selectitem.1">Nunca</string>
    <string name="audit.3.selectitem.2">1 vez ao mês ou menos</string>
    <string name="audit.3.selectitem.3">De 2 a 4 vezes por mês</string>
    <string name="audit.3.selectitem.4">De 2 a 3 vezes por semana</string>
    <string name="audit.3.selectitem.5">4 ou mais vezes por semana</string>
    <string name="questions.5">02. Nas ocasiões em que bebe, quantas doses (*veja na ilustração acima quanto é uma dose) você consome tipicamente ao beber?</string>
    <string name="audit3_2.1">1 ou 2</string>
    <string name="audit3_2.2">3 ou 4</string>
    <string name="audit3_2.3">5 ou 6</string>
    <string name="audit3_2.4">7, 8 ou 9</string>
    <string name="audit3_2.5">10 ou mais</string>
    <string name="questions.6">03. Com que frequência você toma seis ou mais doses* de uma vez?</string>
    <string name="audit3_3.1">Nunca</string>
    <string name="audit3_3.2">1 vez ao mês ou menos</string>
    <string name="audit3_3.3">Mensalmente</string>
    <string name="audit3_3.4">Semanalmente</string>
    <string name="audit3_3.5">Todos ou quase todos os dias</string>
    <string name="audit.text">A seguir vamos avaliar o seu consumo de álcool. Algumas destas perguntas são relativas à quantidade de álcool que você consumiu no último ano:</string>
    <string name="audit.4">04. Quantas vezes ao longo dos últimos 12 meses você achou que não conseguiria parar de beber uma vez tendo começado?</string>
    <string name="audit.5">05. Quantas vezes ao longo dos últimos 12 meses por causa do álcool, não conseguiu fazer o que era esperado de você?</string>
    <string name="audit.6">06. Quantas vezes ao longo dos últimos 12 meses você precisou beber pela manhã para poder se sentir bem ao longo do dia após ter bebido bastante no dia anterior?</string>
    <string name="audit.7">07. Quantas vezes ao longo dos últimos 12 meses você se sentiu culpado ou com remorso depois de ter bebido?</string>
    <string name="audit.8">08. Quantas vezes ao longo dos últimos 12 meses você foi incapaz de lembrar o que aconteceu devido a bebida?</string>
    <string name="audit.9">09. Você já causou ferimentos ou prejuízos a você mesmo ou a outra pessoa após ter bebido?</string>
    <string name="audit.10">10. Algum parente, amigo ou médico já se preocupou com o fato de você beber ou sugeriu que você parasse?</string>
    <string name="audit.never">Nunca</string>
    <string name="audit.once">Menos que uma vez ao mês</string>
    <string name="audit.monthly">Mensalmente</string>
    <string name="audit.weekly">Semanalmente</string>
    <string name="audit.every.day">Todos ou quase todos os dias</string>
    <string name="audit.yes.yearNo">Sim, mas não no ano passado</string>
    <string name="audit.yes.yearYes">Sim, no ano passado</string>
    <string name="congratulations">Parabéns</string>
    <string name="feedback.abstainers">Você relatou não consumir álcool, dessa forma você evita diversos problemas de saúde decorrentes do consumo excessivo.</string>
    <string name="feedback.abstainers.limits">Confira a seguir os limites do beber de baixo risco, caso venha a beber no futuro:</string>
    <string name="feedback.abstainers.limits.men">No máximo duas doses padrão por ocasião, no máximo 5 dias na semana.</string>
    <string name="feedback.abstainers.limits.women">No máximo uma doses padrão por ocasião, no máximo 5 dias na semana.</string>
    <string name="feedback.abstainers.problems">Mesmo o beber de baixo risco pode apresentar problemas:</string>
    <string name="feedback.abstainers.problems.1">É importante que você evite o uso de álcool junto com medicamentos.</string>
    <string name="feedback.abstainers.problems.2">Diversas condições de saúde podem ser agravadas pelo uso de álcool.</string>
    <string name="feedback.abstainers.problems.3">Pessoas acima de 60 anos devem evitar o consumo de álcool.</string>
    <string name="more.info.title">Se você gostaria de aprofundar mais sobre o assunto, preparamos um material para você no link abaixo.</string>
    <string name="feedback.abstainers.button.1">Limites</string>
    <string name="feedback.abstainers.button.2">Possíveis problemas</string>
    <string name="more.info">Mais informações</string>
    <string name="men">Homens</string>
    <string name="women">Mulheres</string>
    <string name="more.info.button">Acessar</string>
    <string name="feedback.abstainers.info.button">Acessar</string>
    <string name="feedback.pregnancyno.titulo">Informações para menores de 18 anos</string>
    <string name="feedback.pregnancyno.intro">Parabéns por não consumir álcool! A adolescência é um período único para o desenvolvimento do cérebro.</string>
    <string name="feedback.pregnancyno.recomendacoes.1">Estudos apontam que mesmo os adolescentes que consomem álcool a pouco tempo, podem ter uma diminuição do volume do cérebro. Ao longo do tempo, adolescentes que consomem álcool, podem também ter maiores dificuldades para resolver problemas que exigem o uso de raciocínio.</string>
    <string name="feedback.pregnancyno.recomendacoes.2">Ao evitar consumir álcool você não só preserva o seu cérebro por mais tempo, como também evita outros possíveis danos que podem estar associados com problemas de saúde, acidentes, brigas e discussões.</string>
    <string name="feedback.pregnancyno.recomendacoes.3">Aprender a se divertir e aproveitar a vida de forma mais saudável é sempre uma escolha boa!</string>
    <string name="feedback.pregnancyno.recomendacoes.4">Caso tenha dúvidas ou venha a consumir álcool no futuro procure um profissional de saúde e converse sobre este assunto.</string>
    <string name="feedback.pregnancyno.recomendacoes.5">Confira a seguir algumas das dúvidas frequentes entre adolescentes</string>
    <string name="feedback.pregnancyno.duvidas.titulo">Dúvidas</string>
    <string name="feedback.pregnancyno.duvidas.1">Continuar sem beber</string>
    <string name="feedback.pregnancyno.duvidas1.5">1. Por que devo continuar sem beber?</string>
    <string name="feedback.pregnancyno.duvidas1.1">O consumo de álcool está associado com uma série de problemas</string>
    <string name="feedback.pregnancyno.duvidas1.2">Muitos destes problemas demoram para aparecer e outros são mais visíveis</string>
    <string name="feedback.pregnancyno.duvidas1.3">Problemas de saúde, legais e acidentes estão associados com o consumo de álcool</string>
    <string name="feedback.pregnancyno.duvidas1.4">Adolescentes e adultos podem ter o seu desenvolvimento prejudicado pelo álcool, reduzindo seu desempenho em esportes, estudo e trabalho</string>
    <string name="feedback.pregnancyno.duvidas.2">Experimentar</string>
    <string name="feedback.pregnancyno.experimentar.titulo">2. Caso eu não beba, mas esteja pensando em experimentar?</string>
    <string name="feedback.pregnancyno.experimentar.1">Recomendamos em seu caso esteja considerando experimentar álcool ou começar a beber que procure um profissional de saúde para se informar melhor.</string>
    <string name="feedback.pregnancyno.experimentar.2">Não recomendamos que comece a beber no momento, adolescentes estão muito mais expostos às consequências negativas relacionados ao consumo do álcool.</string>
    <string name="feedback.pregnancyno.experimentar.3">O conteúdo deste site não foi desenvolvido especialmente para adolescentes, mas algumas dicas podem ser úteis.</string>
    <string name="feedback.pregnancyno.experimentar.4">Saiba que existem diversos meios para resistir a pressão de beber. Sempre procure ajuda ou apoio quando estiver sentindo-se sob pressão em relação à este assunto.</string>
    <string name="feedback.pregnancyno.experimentar.5">Caso alguém lhe ofereça bebida, sempre diga "não obrigada", de forma educada e direta. Isso demonstra força e determinação.</string>
    <string name="feedback.pregnancyno.experimentar.6">Procure manter-se longe de pessoas ou lugares que o pressionam a começar a beber</string>
    <string name="feedback.pregnancyno.experimentar.7">Caso não consiga resistir e venha a consumir álcool o quanto antes conseguir parar menores serão os efeitos negativos do consumo - procure um profissional de saúde e peça ajuda</string>
    <string name="feedback.pregnancyno.experimentar.8">Caso não tenha acesso a um profissional de saúde, utilize o Viva Voz (disque 132 - ligação gratuita)</string>
    <string name="feedback.pregnancyno.info">Se você gostaria de aprofundar mais sobre o assunto, preparamos um material para você no link abaixo.</string>
    <string name="feedback.pregnancyno.info.button">Acessar</string>
    <string name="feedback.pregnancyyes.titulo">Informações para Gestantes</string>
    <string name="feedback.pregnancyyes.intro">Cuidado! Você relatou fazer consumo de álcool - o que é extremamente prejudicial para o bom desenvolvimento do seu bebê.</string>
    <string name="feedback.pregnancyyes.button.1">Recomendações</string>
    <string name="feedback.pregnancyyes.button.2">Dúvidas</string>
    <string name="feedback.pregnancyyes.button.3">Mais informações</string>
    <string name="feedback.pregnancyyes.recomendacoes.titulo">É fundamental que permaneça sem beber durante toda a gravidez e mesmo durante o período em que estiver amamentando.</string>
    <string name="feedback.pregnancyyes.recomendacoes.1">Recomendamos fortemente que pare de beber e que procure assim que possível profissional de saúde que possa ajudá-la.</string>
    <string name="feedback.pregnancyyes.recomendacoes.2">Este ainda não possui ferramentas específicas para gestantes.</string>
    <string name="feedback.pregnancyyes.recomendacoes.3">Recomendamos que leia as dúvidas sobre álcool e gravidez a seguir, elas podem lhe ajudar.</string>
    <string name="feedback.pregnancyyes.duvidas.titulo">Dúvidas</string>
    <string name="feedback.pregnancyyes.duvidas.1">Consumo</string>
    <string name="feedback.pregnancyyes.duvidas.2">Tipo bebida</string>
    <string name="feedback.pregnancyyes.duvidas.3">Segunda gestação</string>
    <string name="feedback.pregnancyyes.duvidas2.1">Problemas bebê</string>
    <string name="feedback.pregnancyyes.duvidas2.2">O que fazer</string>
    <string name="feedback.pregnancyyes.duvidas2.3">Como parar</string>
    <string name="feedback.pregnancyyes.pergunta1">1. Eu posso consumir bebidas alcoólicas se estiver grávida?</string>
    <string name="feedback.pregnancyyes.pergunta1.1">Não, você não pode</string>
    <string name="feedback.pregnancyyes.pergunta1.2">Não consuma álcool caso esteja ou possa estar grávida</string>
    <string name="feedback.pregnancyyes.pergunta1.3">O álcool que você consome afeta o desenvolvimento do seu bebe</string>
    <string name="feedback.pregnancyyes.pergunta2">2. Existe algum tipo de bebida alcoólica que é segura para ser usada durante a gravidez?</string>
    <string name="feedback.pregnancyyes.pergunta2.1">Não, não existe</string>
    <string name="feedback.pregnancyyes.pergunta2.2">Toda a bebida que contém álcool, mesmo que em menor quantidade, pode prejudicar você e o seu bebê</string>
    <string name="feedback.pregnancyyes.pergunta2.3">Por bebidas alcoólicas estamos nos referindo à todas, mesmo cerveja, vinho, coquetéis, "ice" ou qualquer outra mistura que contenha álcool</string>
    <string name="feedback.pregnancyyes.pergunta3">3. Caso tivesse bebido durante minha última gestação e não tive problemas. Tudo bem eu beber desta vez?</string>
    <string name="feedback.pregnancyyes.pergunta3.1">Não, cada gestação é diferente</string>
    <string name="feedback.pregnancyyes.pergunta3.2">O consumo de álcool pode prejudicar mais um bebê do que outro</string>
    <string name="feedback.pregnancyyes.pergunta3.3">Você poderia ter tido uma criança que nasceu saudável, mas também poderia ter tido uma criança nascida com problemas</string>
    <string name="feedback.pregnancyyes.pergunta4">4. Os problemas que meu bebê pode ter por eu ter bebido vão melhorar com o tempo?</string>
    <string name="feedback.pregnancyyes.pergunta4.1">Não, os problemas afetar o desenvolvimento de sua criança</string>
    <string name="feedback.pregnancyyes.pergunta4.2">Em alguns casos mais graves, mesmo quando adulto sua criança precisará de cuidados especiais</string>
    <string name="feedback.pregnancyyes.pergunta5">5. O que eu faço se estou grávida, mas mesmo assim tenho bebido?</string>
    <string name="feedback.pregnancyyes.pergunta5.1">Caso tenha bebido álcool antes de saber que estava grávida, para de beber agora e procure um profissional de saúde</string>
    <string name="feedback.pregnancyyes.pergunta5.2">Você se sentirá melhor e o seu bebê terá uma grande chance de nascer saudável</string>
    <string name="feedback.pregnancyyes.pergunta5.3">Caso esteja com suspeita de estar grávida - não beba álcool</string>
    <string name="feedback.pregnancyyes.pergunta5.4">Mesmo caso esteja tentando engravidar, não beba álcool, pois você pode já estar grávida e não saber</string>
    <string name="feedback.pregnancyyes.pergunta5.5">Mesmos nos dois primeiros meses o álcool pode prejudicar o seu bebê</string>
    <string name="feedback.pregnancyyes.pergunta6">6. Como eu faço para parar de beber?</string>
    <string name="feedback.pregnancyyes.pergunta6.1">Recomendamos em seu caso que procure um profissional de saúde para ajudá-la</string>
    <string name="feedback.pregnancyyes.pergunta6.2">O conteúdo deste site não foi desenvolvido especialmente para gestantes, mas algumas dicas podem ser úteis:</string>
    <string name="feedback.pregnancyyes.pergunta6.3">Saiba que existem diversos meios para ajudá-la a parar de beber</string>
    <string name="feedback.pregnancyyes.pergunta6.4">Caso alguém lhe ofereça bebida, sempre diga "não obrigada", de forma educada e direta</string>
    <string name="feedback.pregnancyyes.pergunta6.5">Procure manter-se longe de pessoas ou lugares que fazem com que você beba</string>
    <string name="feedback.pregnancyyes.pergunta6.6">Não guarde bebidas alcoólicas em casa</string>
    <string name="feedback.pregnancyyes.pergunta6.7">Caso você não consiga parar de beber procure um profissional de saúde e peça ajuda</string>
    <string name="feedback.pregnancyyes.pergunta6.8">Caso não tenha acesso à um profissional de saúde utilize o Viva Voz (Disque 132 - ligação gratuita)</string>
    <string name="feedback.pregnancyyes.info">Se você gostaria de aprofundar mais sobre o assunto, preparamos um material para você no link abaixo.</string>
    <string name="feedback.pregnancyyes.info.button">Acessar</string>
    <string name="feedback.underagedrinkingyes">Informações para menores de 18 anos</string>
    <string name="feedback.underagedrinkingyes.1">Você não deveria consumir álcool</string>
    <string name="feedback.underagedrinkingyes.recomendacoes1">Você relatou fazer consumo de álcool, o que pode trazer consequências negativas para sua saúde no futuro.</string>
    <string name="feedback.underagedrinkingyes.recomendacoes2">Por questões biológicas e legais menores de 18 anos não devem utilizar álcool.</string>
    <string name="feedback.underagedrinkingyes.recomendacoes3">Confira a seguir algumas das dúvidas que são frequentes entre adolescentes</string>
    <string name="feedback.underagedrinkingyes.duvidas.title">Dúvidas</string>
    <string name="feedback.underagedrinkingyes.button">Não beber</string>
    <string name="feedback.underagedrinkingyes.button2">O que fazer</string>
    <string name="feedback.underagedrinkingyes.button3">Mais informações</string>
    <string name="feedback.underagedrinkingyes.duvidas1">Por que eu não devo beber?</string>
    <string name="feedback.underagedrinkingyes.duvidas2">Pessoas que consomem álcool (adultos ou adolescentes) podem desenvolver uma série de problemas.</string>
    <string name="feedback.underagedrinkingyes.duvidas3">1- Muitos destes problemas demoram para aparecer e outros são mais visíveis.</string>
    <string name="feedback.underagedrinkingyes.duvidas4">2- Problemas de saúde, legais e acidentes estão associados com o consumo de álcool.</string>
    <string name="feedback.underagedrinkingyes.duvidas5">3- Adolescentes e adultos podem ter o seu desenvolvimento prejudicado pelo álcool, reduzindo seu desempenho em esportes, estudo e trabalho</string>
    <string name="feedback.underagedrinkingyes.duvidas6">2. Caso eu já beba, o que devo fazer?</string>
    <string name="feedback.underagedrinkingyes.duvidas7">Você já pensou em conversar com algum profissional de saúde (médico, enfermeiro, psicólogo) ? Estes profissionais podem lhe ajudar.</string>
    <string name="feedback.underagedrinkingyes.duvidas8">O conteúdo deste site não foi desenvolvido especialmente para adolescentes, mas algumas dicas podem ser úteis</string>
    <string name="feedback.underagedrinkingyes.duvidas9">1- Saiba que existem diversos meios para ajudá-la a parar de beber.</string>
    <string name="feedback.underagedrinkingyes.duvidas10">2- Caso alguém lhe ofereça bebida, sempre diga "não obrigada", de forma educada e direta.</string>
    <string name="feedback.underagedrinkingyes.duvidas11">3- Procure manter-se longe de pessoas ou lugares que fazem com que você beba.</string>
    <string name="feedback.underagedrinkingyes.duvidas12">4- Caso você não consiga parar de beber, procure um profissional de saúde e peça ajuda.</string>
    <string name="feedback.underagedrinkingyes.duvidas13">Caso não tenha acesso à um profissional de saúde utilize o Viva Voz (Disque 132 - ligação gratuita)</string>
    <string name="feedback.underage.pregnancyyes">Informações para Gestantes menores de 18 anos</string>
    <string name="feedback.underage.pregnancyyes.titulo">Cuidado - você e seu futuro bebê estão em risco!</string>
    <string name="feedback.underage.pregnancyyes1">Você relatou beber e que pode estar grávida - O consumo de álcool é muito prejudicial para adolescentes e extremamente prejudicial para o bom desenvolvimento do seu bebê.</string>
    <string name="feedback.underage.pregnancyyes.recomendacoes">Toda gravidez na adolescência pode ser considerada uma gravidez de risco - Procure um profissional de saúde para obter mais orientações sobre quais cuidados deve tomar.</string>
    <string name="feedback.underage.pregnancyyes.recomendacoes1">Recomendamos fortemente que pare de beber e que procure, assim que possível, um profissional de saúde que possa ajudá-la.</string>
    <string name="feedback.underage.pregnancyyes.recomendacoes2">Este site ainda não possui ferramentas específicas para gestantes e para adolescentes.</string>
    <string name="feedback.underage.pregnancyyes.recomendacoes3">Recomendamos que leia as perguntas e respostas sobre álcool e gravidez na adolescência a seguir, elas podem lhe ajudar.</string>
    <string name="feedback.underage.pregnancyyes.duvidas">Não consuma álcool antes dos 18 anos, principalmente caso esteja ou possa estar grávida.</string>
    <string name="audit3_week">Em uma semana típica, durante os últimos 6 meses, quantas doses você costumava ingerir consumir nestes dias da semana?</string>
    <string name="monday">Segunda-Feira</string>
    <string name="tuesday">Terça-Feira</string>
    <string name="wednesday">Quarta-Feira</string>
    <string name="thursday">Quinta-Feira</string>
    <string name="friday">Sexta-Feira</string>
    <string name="saturday">Sábado</string>
    <string name="sunday">Domingo</string>
    <string name="feedback.recommend">O seu uso de álcool foi considerado de baixo risco.</string>
    <string name="feedback.recommend.button.1">Recomendações</string>
    <string name="feedback.recommend.button.2">Recomendações Especiais</string>
    <string name="feedback.recommend.button.3">Mais informações</string>
    <string name="annual.screening">Acompanhamento anual</string>
    <string name="annual.screening.button">Enviar</string>
    <string name="feedback.recommend.recommendations.1">Baixo Risco não quer Sem Risco - Logo, sugerimos que siga as seguintes recomendações:</string>
    <string name="feedback.recommend.recommendations.2.men">Beba no máximo 2 doses por dia.</string>
    <string name="feedback.recommend.recommendations.3.men">Não mais que 10 doses por semana..</string>
    <string name="feedback.recommend.recommendations.4">Caso beber mais que isso, considere fazer esta avaliação novamente para iniciar um plano de mudança.</string>
    <string name="feedback.recommend.recommendations.2.women">Beba no máximo 2 doses por dia.</string>
    <string name="feedback.recommend.recommendations.3.women">Não mais que 10 doses por semana.</string>
    <string name="feedback.recommend.specials">Nós indicamos que você consuma menos álcool ou seja pare de beber se:</string>
    <string name="feedback.recommend.specials.1">Tomar medicações que interajam com álcool. Obtenha mais informações com o seu médico.</string>
    <string name="feedback.recommend.specials.2">Tenha uma condição de saúde que possa agravar com o uso de álcool.</string>
    <string name="feedback.recommend.specials.3">Se for mulher e estiver grávida, recomendamos abstinência.</string>
    <string name="feedback.recommend.info">Se você gostaria de aprofundar mais sobre o assunto, preparamos um material para você no link abaixo.</string>
    <string name="feedback.recommend.annual.screening">Se você gostaria de aprofundar mais sobre o assunto, preparamos um material para você no link abaixo.</string>
    <string name="annual.screening.title">Se você quiser, podemos entrar em contato com você daqui a um ano para uma nova avaliação. Coloque seu e-mail no campo abaixo.</string>
    <string name="symptoms.risk">O seu consumo pode ser considerado de Risco</string>
    <string name="symptoms.risk.1">Considerando as suas respostas - apesar do seu consumo de álcool poder não apresentar problemas no momento, você possui risco de apresentá-los no futuro:</string>
    <string name="symptoms.risk.1.1">- Quanto maior a quantidade de álcool que você consome, maior é o risco de desenvolver algum problema</string>
    <string name="symptoms.risk.1.2">- Muitos destes possíveis problemas demoram a aparecer, mas podem ser graves no futuro</string>
    <string name="problems.alcool">Problemas relacionados ao álcool</string>
    <string name="accident.button1">Acidente</string>
    <string name="health.problem.button1">Problemas de saúde</string>
    <string name="fetus.problem.button1">Problema de formação do feto</string>
    <string name="dependecy.button1">Dependência e danos associados</string>
    <string name="problems.accident">São maiores as chances de sofrer um acidente menor ou até mesmo fatal entre pessoas que possuem o seu padrão de consumo</string>
    <string name="problems.accident.1">- 60% dos incêndios com vitimas fatais, afogamentos e homicídios</string>
    <string name="problems.accident.2">- 50% dos acidentes com traumas graves e casos de abuso sexual</string>
    <string name="problems.accident.3">- 50% dos acidentes fatais com mortes no trânsito, suicídios e quedas fatais</string>
    <string name="problems.health">Pessoas que bebem muito possuem o risco aumentado para mais de 60 tipos de condições de saúde, dentre elas várias que são fatais</string>
    <string name="problems.health.1">- Doenças do Fígado (Cirrose Hepática, etc)</string>
    <string name="problems.health.2">- Doenças do Coração</string>
    <string name="problems.health.3">- Transtorno do Sono</string>
    <string name="problems.health.4">- Depressão</string>
    <string name="problems.health.5">- Acidente Vascular Cerebral (Derrames)</string>
    <string name="problems.health.6">- "Úlceras Gástricas</string>
    <string name="problems.health.7">- Doenças Sexualmente Tramissíveis (sexo sem proteção)</string>
    <string name="problems.health.8">- Diversos Tipos de Câncer</string>
    <string name="problems.health.9">- Dificuldade de manter controlado doenças como diabetes e pressão alta</string>
    <string name="problems.fetus">Beber durante a gravidez pode gerar diversas consequências negativas e irreversivéis para o bebê</string>
    <string name="problems.fetus.1">- Danos Cerebrais</string>
    <string name="problems.fetus.2">- Sérios Problemas de formação</string>
    <string name="problems.fetus.3">- Mulheres com suspeita de gravidez ou grávidas não devem consumir álcool</string>
    <string name="problems.dependency">Geralmente conhecido como alcoolismo, a dependência do uso de álcool é uma consequência do seu consumo abusivo
Os problemas relacionados ao consumo de álcool são considerados problemas de saúde importantes e exigem cuidado</string>
</resources>

