<resources>
    <string name="app_name">Álcool e Saúde</string>
    <string name="welcome.1">Bem vindo ao Álcool e Saúde.</string>
    <string name="welcome.2">Você sabe o quanto o álcool pode afetar a sua saúde ?</string>
    <string name="welcome.3">Avalie o seu beber. A avaliação é gratuita e sempre será!</string>
    <string name="welcome.4">O conteúdo foi criado por profissionais de saúde e especialistas na área.</string>
    <string name="button.evaluate">Começar a Avaliação</string>
    <string name="hello">Olá!</string>
    <string name="questions.0">Para saber o quanto você bebe e os impactos para a sua saúde, precisamos das seguintes informações:</string>
    <string name="questions.1">01 - Sexo</string>
    <string name="questions.2">02 - Nascimento</string>
    <string name="questions.3">03 - Às vezes, você bebe, cerveja, cachaça, vinho ou outras bebidas alcoólicas - mesmo em pouca quantidade ?</string>
    <string name="female">Feminino</string>
    <string name="male">Masculino</string>
    <string name="yes">Sim</string>
    <string name="no">Não</string>
    <string name="next">Próximo</string>
    <string name="back">Voltar</string>
    <string name="audit.text">A seguir vamos avaliar o seu consumo de álcool. Algumas destas perguntas são relativas à quantidade de álcool que você consumiu no último ano:</string>
    <string name="audit.4">04. Quantas vezes ao longo dos últimos 12 meses você achou que não conseguiria parar de beber uma vez tendo começado?</string>
    <string name="audit.5">05. Quantas vezes ao longo dos últimos 12 meses por causa do álcool, não conseguiu fazer o que era esperado de você?</string>
    <string name="audit.6">06. Quantas vezes ao longo dos últimos 12 meses você precisou beber pela manhã para poder se sentir bem ao longo do dia após ter bebido bastante no dia anterior?</string>
    <string name="audit.7">07. Quantas vezes ao longo dos últimos 12 meses você se sentiu culpado ou com remorso depois de ter bebido?</string>
    <string name="audit.8">08. Quantas vezes ao longo dos últimos 12 meses você foi incapaz de lembrar o que aconteceu devido a bebida?</string>
    <string name="audit.9">09. Você já causou ferimentos ou prejuízos a você mesmo ou a outra pessoa após ter bebido?</string>
    <string name="audit.10">10. Algum parente, amigo ou médico já se preocupou com o fato de você beber ou sugeriu que você parasse?</string>
    <string name="audit.never">Nunca</string>
    <string name="audit.once">Menos que uma vez ao mês</string>
    <string name="audit.monthly">Mensalmente</string>
    <string name="audit.weekly">Semanalmente</string>
    <string name="audit.every.day">Todos ou quase todos os dias</string>
    <string name="audit.yes.yearNo">Sim, mas não no ano passado</string>
    <string name="audit.yes.yearYes">Sim, no ano passado</string>
</resources>
